話就話燒山神燈

究竟有冇統計過佢有幾燈
d人話佢燈應該係前個幾年有d大事真係比佢燈中咗
但而家個個都係咁就算

究竟燈神之名係真定係假????

數量取勝